【港版國安法】袁彌明父親打Twitter戰線 公開拍片望特朗普拯救香港青年

真香港人

有冇Twitter link 推

出咁成個鐘無乜人理

推，篇嘢寫得好好

CLS.無啦啦多個超高質隊友。好似魔戒第二定第三集甘道夫係山頂衝落黎咁

尼段值得聽